大家點睇isco?

覺得佢今季打得如何？

幾靚仔

好過james先

留左鬚 好靚仔

幾大波

新拖舟

我都好期待佢係皇馬有依一日

白伯西班牙接班人

值得正選位置

未來應該同尼馬爭球皇

有啲基味

我求下你唔好賣達仔

唔去皇馬成就可以更高

賣到好價錢

躝

come chelsea la diu

Give u James

食埋賓周馬please

好撚好腳法，d控球好勁，但皇馬成日唔出佢，有d浪費

同達仔一樣 都唔明係咁出賓周做咩

Patpat 大 同世三一樣大

呢個去左獌了

好撚廢

送埋賓周俾你地

賓周馬太強我轟唔值得擁有
達仔呢啲後備級數啱我轟多啲